慎入！屋企廁所出現異形蟲求救

如題，係屋企發現咗一隻完全唔知係咩嘅生物上網搵咗好耐都搵唔到係乜嘢蟲有冇巴打可以解答我嘅答案而家連廁所都唔敢入

［核突注意］

長條形但係好似有支狀腳以S形移動

五大訴求

缺一不可

香港人

加油

希望快啲有巴打可以解答我如果唔係我今晚真係瞓唔着

0/10

1/10

係邊度?

2/10

常見，冇咩野，冇攻擊性

close up影嚟睇啦
呢個角度點睇呀

蟲choose you！你係被選中成為蟲法師既細路

蚰蜓，益蟲黎(好似係

呢舊線狀物體

撚睇到咩，你話係鳩毛都得啦

Close up 前方高能注意

唔好嚇我啦 俾你咁講我凝住條蟲係我啲鳩毛度

竹節蟲之類？

殺蟲水啦

唔太似

睇落似幅牆裂左多啲

竹節蟲
好似樹枝咁

我都希望係但係佢識郁

似竹枝蟲

真心咩
好似同竹節蟲兩個世界嘅生物

如果係竹枝蟲我就放心了
但係佢個樣唔係好似竹節蟲呢下我就擔心

咁佢有幾多對腳？

再企近啲影黎睇下

我屋企都有，係兩隻黐埋一齊，但唔知係咩嚟

似花痕

咩機可以影到咁濛古董嚟？

攞拖鞋一野丟過去搞掂啦

裂咗姐

仲廢過古董嘅iPhone XR
BTW 因為淨係用原本張相放大所以濛

拉

我都希望係但係事實佢唔係

冇事嘅 俾佢咬到最多變蜘蛛俠

五大訴求 缺一不可

蚊黎，兩隻痴埋一齊交配緊

攞對拖鞋一下拍落去

會唔會係其實係一堆昆蟲bb昆形蜈蚣咁行

以為裂痕

屌你 近d啦

係咪House centipede

我之前都見過
比我殺左
btw,佢係好多隻腳定翼
識飛既
飛既時候就唔係一條,d 腳會不停拍翼咁

好撚噁心